759 討論區

現價入左
360 條撚樣話10 億以下都有興趣收購

咁死撚硬啦

澄清咗話冇意

大奶貓你啲圖我睇唔到啊

想入好在睇到

條撚樣肯定心郁郁

算啦 唔好玩我啦 好彩冇入咋

大波眼鏡娘

升左咁多都夠膽入

最後上車機會

大手買入薯片零食
支持

聽日實跌到hihi

同你賭j都得啊

你唔咁樣話700？

圖已 cap

700同阿信屋個基本面都爭好遠啦
一日爆升咁多倍，你玩埋我果份

759會係第二隻700

大奶貓你點解唔理我

動物仔

白龍哥有冇入返啲

傾緊正經野
都改左名仲要追擊me

我遲左成年 睇唔到啲相

今日忙，今朝無入

其實點解死老細就爆升

開頭可能大家都憧憬360收購
後黎360老細又發左聲明無打算收購喔, 但又未見大跌
點知原來你又買左

今日汁左4k 會用黎幫襯759

留名等睇切J

等睇馬神仆街

0.7入 0.95走 執咗 幾皮

ching識玩！

聽日變返3毫

已大手掃貨
佢d魚肉腸好好食

連登指標
聽日派貨大跌

馬神
認真想問問你：

上望價幾多？
止蝕位幾多？
諗住hold幾耐？

而家價位0.89 市值5.93億，條撚樣話10億，打個8折，即係上到1.2 就放

收到 0.12👌🏻

頭先勁假時段上到1.5

留名等睇一日跌到0.3

好快就爆升！！

大芋走曬

跌緊11%

大芋呃貨

目標價係1.2 啊！！！！！

升返上去

跌緊13%

成班發死人財

樓主快去IFC排隊

馬神個現價係幾銀